再講下監警會兩大垃圾梁定邦,張華峰點配合警暴

主席梁定邦資深大律師:

主張唔一定要掛委任證, 只需要有可供識別的代替品
就是後期的行動呼號, 實際是亂印連內部都無紀錄
更離譜係係示威現場記者影到有兩個警員呼號是一致的

=========================
副主席張華峰公開認監警會支持警員隱瞞身份, 因為想令警員放心鎮壓而無後顧之憂
若合法使用武力有咩好憂心, 根本係暗示

你隨便捉班女去強姦/私刑,無人知你係咩人

呢D野我唔引用APPLE ,立場, MYRADIO
因為藍絲狗一定抵賴話記者歪曲

黨媒都供出呢兩條撚樣

護警會？

副主席張華峰個肥豬女自殺死,死因應該係抵撚死

張華峰個肥豬女係FB
支持721班黑社會追打市民, 話班黑社會好正義云云

所有係警局的強姦案/私刑案監警會有一半責任
身為監管機構竟然教導受監管者點干犯嚴重刑事案後避責

對於張華峰個肥豬女自殺
我只可以表示
要連續5日下

車裂呢兩隻廢老

有唔少KOL話張華峰個肥豬女自殺香港人唔應該落井下石

但大家代入下
荃灣警局輪姦案係監警會兩大垃圾梁定邦,張華峰支持警魔隱瞞身份一定會出現的結果,監警會係毀左後生女一生

而當納粹法院出搜查令迫害荃灣警局輪姦案受害人, 監警會成員係有最後機會改過
RESIGN再去美國寫WITNESS STATEMENT轉污點

呢兩人依然再次選擇為利益放棄良知

其實我都踢爆過指揮迫害者係DOJ有刑事檢控專員後綴的人
例如刑事檢控專員梁卓然
賤婦D100大口靈瘋狂奶梁卓然

DQ私人檢控助長警暴就係助理刑事檢控專員蕭啟業
---------------
點解公民黨,D100狂屈大波華?
因為全世界都知大波華一早淆底想狗係中共唔批
全部賴落大波華,大波華一閃公民黨SC就一字排開宣佈法治有隊可守

我老實講, 大律師公會同公民黨從來無打算要懲罰涉政治迫害的大律師

張華峰講得咁涼薄 真係唔驚有日佢個女比人冒警拉入後巷強姦?

條友唔係純涼薄
而係根本教唆緊班警魔

呢班人為左奶共油水一早放棄靈魂

藍屍天使

佢仲有幾個女

鬼唔望比黑警捉曬去

你日日都踢爆人㗎啦勁撚到

柒咗又潛

今舖俾我踢爆垃圾恆屍喇

1. Archbold同Sentencing in Hong Kong都未識分
【Kelly Online】江樂士「天書」再出修訂版 更新法庭就暴動罪等量刑原則

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 加拿大高層正式要求Beverley McLachlin 從香港法院辭職

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Should consider = 正式要求？
Former minister = 高層？

3. 謝沈升官=流放
Family Court = 低等？？？
講下法官謝沈智慧去向

#145 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4. Appeal成功=trial judge故意出錯
裁判官曾指智障不是求情因素 高院法官頒判辭稱應寬大處理

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問你幾時停止妖言惑眾？

係
佢存在就係屈毛同鳩up

有五毛狗咬
老屍表示感覺更興奮

屈夠毛未？
幾時讀返啲書，dont get the facts wrong

我都係比你隻五毛狗咬，我都好開心

佢擺明Fake News on9仔黎，淨係識呃人呃Like

佢幾時先收皮

5毛火滾撚樣雞先人同MATT HELDER係時候開工